成年人飲BB仔細路仔飲嘅奶粉會點？

好懷念隻味

唔好揸車

會糖尿

冇咩野

會變肥

會變返bb

比較懷念母乳

飲奶粉無事

飲母乳就大件事

點樣好驚，岩岩飲左人地老婆d奶

會變大

會變返BB , 不舉

唔好 個腦會再發育

認真一問 其實係咩味

帽事嘅

即刻去買

認真

癲屎

賴屎

咁BB 仔飲健身奶粉呢？

正想講

會變大隻
係人都知飲完奶粉都即刻大隻幾倍

便秘